簡單啲講 唔洗衝 但唔好散

完全同意衝係送頭論

但係千祈唔好放黑警出黎

大家肚餓嘅食個飯再返黎

最 緊 要 係 唔 好 散 ！！！